{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 수정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間には厳しいガイダンスがあります。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊が不可であり、ペットとの同伴も許可されません。 個人の持ち物の紛失については責任を負いませんので、必ず大切なものは大切に保管しなければなりません。 食事の調理は客室内では禁止されており、バーベキューを利用する場合にも指定された場所を使用する必要があります。 バーベキュー場は午後10時以降はご利用いただけません。客室内では禁煙です。 什器破損時には破損物品の弁償が必要ですので注意が必要です。 チェックアウトの際は、客室の整理やゴミの分別を必ずお願いします。 また、ご予約·ご利用の際にも大切な注意事項があります。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、このような場合は全額払い戻しをさせていただきます。 ご予約いただけない場合や変更の場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可能や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、その場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 レイト入室の場合は事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日予約後にご利用する場合には確認が必要です。 未成年者のみで入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージとは異なる場合があります。 利用途中に近くに海水浴場があり、便利な景色を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の調理は可能ですか？",
            "answer": "食事の調理は客室内では禁止されております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどこを使用すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合には指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の責任はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時には破損物品の弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、客室の整理やゴミの分別を必ずお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複することがあり、その場合は全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについてはどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約いただけない場合や変更の場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、その場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイト入室の場合は事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日予約後にご利用する場合には確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者のみで入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは充実していますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージとは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場がありますか？",
            "answer": "利用途中に近くに海水浴場があり、便利な景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 744
    }
}